<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>podcast on Imre Nagi</title>
    <link>http://imrenagi.com.s3-website-ap-southeast-1.amazonaws.com/tags/podcast/</link>
    <description>Recent content in podcast on Imre Nagi</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Sun, 11 Jul 2021 08:00:00 +0700</lastBuildDate><atom:link href="http://imrenagi.com.s3-website-ap-southeast-1.amazonaws.com/tags/podcast/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bok: Accelarating Together With Google Startups for Accelarator</title>
      <link>http://imrenagi.com.s3-website-ap-southeast-1.amazonaws.com/blog/nst-53-bok/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Jul 2021 08:00:00 +0700</pubDate>
      
      <guid>http://imrenagi.com.s3-website-ap-southeast-1.amazonaws.com/blog/nst-53-bok/</guid>
      <description>Wondering how to get into Google Startups for Accelator program? Let&amp;rsquo;s join my discussion with Bok, SEA Regional Lead for Google Startups Program.
  Episode Caption Ngobrolin Startup dan Teknologi bareng Imre dan Thye Yeow Bok tentang Google for Startups Accelerator: Indonesia
[Imre] Podcast Ngobrolin Startup dan Teknologi bareng gue Imre dan kali ini kita akan ngobrol bareng salah satu South East Asia Regional Lead dari Google Startup Program dan namanya adalah Bok.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Riky B Permata: Tantangan IPO di Kala Pandemi</title>
      <link>http://imrenagi.com.s3-website-ap-southeast-1.amazonaws.com/blog/nst-52-riky-b-permata/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jun 2021 08:00:00 +0700</pubDate>
      
      <guid>http://imrenagi.com.s3-website-ap-southeast-1.amazonaws.com/blog/nst-52-riky-b-permata/</guid>
      <description>Simak obrolan tentang UltraVoucher dan tantangan yang dilalui untuk bisa IPO di tengah pandemi yang bikin semuanya serba sulit. Episode ini gw ditemani oleh COO UltraVoucher Riky B. Permata.
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>OKR: Resign, Solusi Gagal Promosi?</title>
      <link>http://imrenagi.com.s3-website-ap-southeast-1.amazonaws.com/blog/nst-51-okr/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Jun 2021 08:00:00 +0700</pubDate>
      
      <guid>http://imrenagi.com.s3-website-ap-southeast-1.amazonaws.com/blog/nst-51-okr/</guid>
      <description>Apa resign itu solusi ketika kita gak dapet promosi? Terus apa yang bisa kita lakukan kalau gagal dapet promosi? Kali ini gw ngobrol bareng anak2 OKR (Obrolan Kala Rehat) tentang jawaban pertanyaan ini. Yuk simak!
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tintin: Data Kita Dijual Bebas, Indonesia Bisa Apa?</title>
      <link>http://imrenagi.com.s3-website-ap-southeast-1.amazonaws.com/blog/nst-50-tintin/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jun 2021 08:00:00 +0700</pubDate>
      
      <guid>http://imrenagi.com.s3-website-ap-southeast-1.amazonaws.com/blog/nst-50-tintin/</guid>
      <description>Kalian kesel gak sama data breach yg beberapa waktu lalu kejadian? Gw pribadi kesel. Bukan hanya karena data kita hilang, tapi juga karena reaksi konyol dari pemerintah kita. Datanya udah terlanjur dijual di red forum, eh yg diblokir malah websitenya. Mestinya kalau serius tangkepin pemerintah mestinya bisa tangkep pencurinya. Aneh.
Tapi daripada gw makin emosi, mending kita simak obrolan kali ini bareng Tintin (nickname di komunitas), Technical IT Security Advisor and Investigator, di salah satu perusahaan IT.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ainun Najib: Mempersiapkan Generasi Digital dan AI Native</title>
      <link>http://imrenagi.com.s3-website-ap-southeast-1.amazonaws.com/blog/nst-48-ainun-najib/</link>
      <pubDate>Tue, 11 May 2021 08:00:00 +0700</pubDate>
      
      <guid>http://imrenagi.com.s3-website-ap-southeast-1.amazonaws.com/blog/nst-48-ainun-najib/</guid>
      <description>Spesial episode edisi libur lebaran kali ini ngobrol bareng Ainun Najib, tentang bagaimana mempersiapkan generasi alpha yang ketika lahir ketika zaman sudah serba digital dan AI sedang berkembang pesat. Terutama tentang bagaimana kita bisa mengajarkan sains dan teknologi untuk anak2. Kita sebagai orang tua millenial bisa apa untuk mempersiapkan masa depan mereka?
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Giovanni Sakti: Literasi &amp; Budaya Menulis Untuk Pengambilan Keputusan</title>
      <link>http://imrenagi.com.s3-website-ap-southeast-1.amazonaws.com/blog/nst-49-giovanni-sakti/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Apr 2021 08:00:00 +0700</pubDate>
      
      <guid>http://imrenagi.com.s3-website-ap-southeast-1.amazonaws.com/blog/nst-49-giovanni-sakti/</guid>
      <description>Pandemi mengubah kehidupan dan kebiasaan kita dalam bekerja. Agar tetap bisa produktif dalam berkomunikasi dan mengambil keputusan, ada banyak hal yang bisa kita lakukan. Salah satunya adalah dengan menulis. Seberapa ampuh budaya menulis dalam membantu kita untuk mengambil keputusan penting di sebuah perusahaan? SImak obrolan gw bareng Giovanni Sakti, co-founder Deeptech.id tentang hal ini.
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Taufan: Lebih Cerdas Dalam Memilih Peer to Peer Lending Platform</title>
      <link>http://imrenagi.com.s3-website-ap-southeast-1.amazonaws.com/blog/nst-47-andi-taufan/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Apr 2021 08:00:00 +0700</pubDate>
      
      <guid>http://imrenagi.com.s3-website-ap-southeast-1.amazonaws.com/blog/nst-47-andi-taufan/</guid>
      <description>Di episode ini mas Taufan bercerita tentang tips2 dalam memilih platform peer to peer lending untuk kamu yang mau jadi lender maupun borrower. Yuk lebih cerdas dalam menjadi pengguna platform pinjaman online!
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pria: Lika Liku Perjalanan VP Engineering Hingga CTO</title>
      <link>http://imrenagi.com.s3-website-ap-southeast-1.amazonaws.com/blog/nst-46-pria-purnama/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Mar 2021 08:00:00 +0700</pubDate>
      
      <guid>http://imrenagi.com.s3-website-ap-southeast-1.amazonaws.com/blog/nst-46-pria-purnama/</guid>
      <description>Pria, CTO Kata.ai, kali ini share tentang bagaimana tantangan yang dia hadapi ketika join kata.ai bahkan sampai proses pemilihan CTO dan terpilih jadi CTO. Menurut kalian CTO startup AI/ML itu harus machine learning expert gak sih? Yuk belajar dari story Pria tentang proses ini.
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ajey Gore: Becoming Better Engineering Leader</title>
      <link>http://imrenagi.com.s3-website-ap-southeast-1.amazonaws.com/blog/nst-45-ajey-gore/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Mar 2021 08:00:00 +0700</pubDate>
      
      <guid>http://imrenagi.com.s3-website-ap-southeast-1.amazonaws.com/blog/nst-45-ajey-gore/</guid>
      <description>This special episode I will be discussing about becoming better engineering leader with Ajey Gore, Operating Partner of Sequoia Capital and Former Group CTO of Gojek Indonesia. We discussed about how to keep the skill sharp when we are on the highest level of engineering position, hiring, product development and mitigating risk, and also Ajey&amp;rsquo;s new role in Sequioa and many more!
  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
